獌狗歪論合集

1.伸隻腳出黎俾人踩, 緊係要紅佢
2.先撩人然後打爆人個頭, 都唔係我獌聯錯
3.玩角球旗戰術下九流
4.有球品有分加?
5. 5分鐘補時係人都入到波

獌聯可以無英超 但英超不能沒有獌聯

足總罰人=逼害

要全世界撐曼聯 保持英超競爭性

排得低名次過曼聯就唔可以抽水

少冠過佢都唔抽得
總之點都唔抽得

係高過同低過都唔得因爲獌拎最多英超冠軍

獌聯成績差係因為太多人詛咒?

曼聯拎唔到既盃係飛機盃 相反曼聯拎到既話就變返正常既冠軍

變到含金量極高

社區盾都係盃

阿狗拎果陣就變返飛機盃

R霸 對埋d廢隊

車狗攞就飛機杯

摩連奴：歐霸盃冠軍毫無意義

摩連奴認為歐霸盃賽事對於大球會來說毫無意義……

車路士領隊摩連奴表示，對於「藍戰士」這種級別的球隊來說，贏下歐霸盃冠軍根本算不上是一件好事。

賓尼迪斯在2012-13球季曾率領車路士取得了球會歷史上首座的歐霸盃冠軍，不過摩帥卻認為這個獎盃毫無意義。

在BT Sport製作的一部摩連奴的紀錄片中，該名葡萄牙教頭如此說：「當我回到車路士的時候，我感覺到球隊參加歐霸盃的經歷是毫無益處的。」

「歐霸盃根本沒辦法和歐聯相比。無論是這項賽事的水準、參賽的球員、球隊和歐聯都不是一個等級的。一家大球會參加和贏得歐霸盃冠軍是毫無益處的一件事。」()

發發聲

獌狗好低質

獌狗:顧掂自己隊波先啦 出年有冇歐聯打都成問題呀

講個笑話比大家聽

盧卡古

百鳩幾個like

咁撚貴買個前鋒返黎, 半季都未完就要人走
呢d叫唔叫金錢足球？🤔🤔🤔

"唔計佢反骨加仆街既性格既話"

屌人地C朗筆錢同廢老衫夠買啦 有撚用過錢

牙朗d錢未洗晒

屌佢老母簽乜撚呀,場場出廢老咪贏哂囉,D霸氣